【文宣組】一圖睇晒《國歌條例草案》係乜+有乜問題！

「政府計劃在2019-20立法年度就《國歌條例草案》恢復二讀辯論，以期盡早通過。」
其實呢條條例到底有乜問題？！
啲灰色地帶同《禁蒙面法》一樣多到有得揮！
政府嘅每一條惡法都要知道係做緊乜！！！

---

Instagram 懶人包版本 :
PDF A4 下載版本：

Tui

推

P牌推唔到

push

田漢，字壽昌，湖南長沙人，是中國話劇作家，戲曲作家，電影劇本作家，小說家，詩人，創造社主要成員之一，歌詞作家，文藝批評家，社會活動家，文藝工作領導者，中國現代戲劇的奠基人。中華人民共和國國歌《義勇軍進行曲》的作詞人。1966年，文化大革命中被批鬥，1968年，死於禁閉之中。

原來要學

文革時期真係好精彩

跟手了解埋文革

文宣都冇人推好慘

再推